Ingresá lo que quieras encontrar

    Tecnología
    ==========
    
    ------------------------------------------------------------------------------------------------

    ----------------------------------------------------------------------------

    ----------------------------------------------------------------------------------------------

    ---------------------------------------------------------------------------------------------------------

    --------------------------------------------------------------------------------------------------

    -------------------------------------------------------------------------------------------------------

1. [Centro de privacidad](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad)
    
2. Declaración de privacidad

Versión actualizada al 14 de junio de 2024

Declaración de Privacidad y confidencialidad de la información de Mercado Libre
-------------------------------------------------------------------------------

En Mercado Libre entendemos la importancia de proteger los datos de nuestros usuarios para que puedan usar todos los servicios de nuestras plataformas de una manera segura y confiable.

Esta Declaración de Privacidad forma parte de los [Términos y Condiciones Generales de Mercado Libre](https://www.mercadolibre.com.ar/ayuda/terminos-y-condiciones-de-uso_991).

Tené presente que **prestar tu consentimiento voluntario, expreso e informado a esta Declaración de Privacidad** es un requisito esencial para poder contratar y/o tener cualquier tipo de relación con Mercado Libre, dependiendo de la legislación aplicable en cada país.

### Categorías de la Declaración de Privacidad

* [Quién es el responsable por el tratamiento de tus datos personales](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31245)

### Otros

[### ¿Qué datos recogemos de ti?

Al registrarte en cualquiera de nuestras plataformas y a través de diferentes fuentes, recolectamos y tratamos tus datos personales ¿Qué datos recogemos de vos?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/que-datos-recogemos-de-ti_29535)[### ¿Para qué recogemos tus datos personales?

Desde Mercado Libre necesitamos recolectar tus datos para ofrecerte diferentes funcionalidades ¿Para qué los usamos?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31076)[### Quién es el responsable por el tratamiento de tus datos personales

Implementamos medidas de seguridad para cuidar tus datos. ¿Quién es el responsable por tratarlos en tu país?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31245)[### ¿A quién compartimos tus datos?

Tus datos personales pueden compartirse con terceros. ¿Qué medidas tomamos para protegerlos?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31128)[### ¿Por cuánto tiempo almacenamos tus datos personales?

Dependiendo el dato lo almacenamos por cierto tiempo de acuerdo con requerimientos y normativas legales.¿En qué momento son eliminados o anonimizados?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31236)[### ¿Cómo puedes configurar tus datos?

En Mercado Libre usamos distintas tecnologías que nos permiten ofrecerte una experiencia más personalizada ¿Cuáles son?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31205)[### ¿Cuáles son tus deberes y derechos?

Como usuario registrado, no registrado o menor de edad, tienes derechos y deberes que aplican según la normativa de tu país ¿Cuáles son?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31263)[### ¿Por qué ves información de otros sitios en Mercado Libre?

¿Cuál es la responsabilidad de Mercado Libre con los sitios de terceros que tienen presencia dentro de la plataforma?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31233)[### ¿Cuáles son las leyes en tu país?

En el anexo de tu país, encontrás información de la entidad responsable por el tratamiento de los datos y otras cuestiones reguladas por la legislación aplicable.](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31104)[### Cambios en la Declaración de privacidad

La Declaración de privacidad presenta modificaciones o actualizaciones de forma periódica. ¿Qué ocurre cuando se presenta un cambio importante?](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad/declaracion-privacidad/31103)

### Productos más buscados

Más información
---------------

### Acerca de

### Otros sitios

### Ayuda

### Redes sociales

### Mi cuenta

### Mercado Puntos

### Temporadas

Copyright © 1999-2024 MercadoLibre S.R.L.

Av. Caseros 3039, Piso 2, CP 1264, Parque Patricios, CABA

Usamos cookies para mejorar tu experiencia en Mercado Libre. Consultar más en nuestro [Centro de Privacidad.](https://www.mercadolibre.com.ar/privacidad#tech-and-cookies)

Aceptar cookiesConfigurar cookies

¡Listo! Guardamos tus preferencias.

Cerrar

Algo salió mal. Por favor, vuelve a intentarlo.

Cerrar
